<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje Vickmagar</title>
    <link>https://vickmagar.github.io/my_launchx_blog_vickmagar/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje Vickmagar</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://vickmagar.github.io/my_launchx_blog_vickmagar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Back-End Programacion en JS</title>
      <link>https://vickmagar.github.io/my_launchx_blog_vickmagar/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vickmagar.github.io/my_launchx_blog_vickmagar/posts/post_1/</guid>
      <description>#Backend
Es un los sistema corporativo que se utilizan para dirigir una web o empresa, tales como sistemas de gestión de pedidos, inventario y procesamiento de suministro. Este sistema recoge información de los usuarios u otros sistemas de tratamiento de datos en la compañía. Es el encargado de gestionar la información que proporciona el usuario recogida por el sitio web.
Un sistema de backend es cualquier sistema que soporta aplicaciones de “back office”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://vickmagar.github.io/my_launchx_blog_vickmagar/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://vickmagar.github.io/my_launchx_blog_vickmagar/posts/intro/</guid>
      <description>La cultura de de un profesional del Desarrollo de Software debe cubrir al menos lo siguiente:
 Honestidad que permita saber a nuestros colaboradores y clientes que nuestra palabra tiene valor y en ningun momento se buscará sacar probecho propio a costa de otros. Confianza de nuestra parte a clientes y asociados, como de ellos a nosotros, buscando de esta manera trabajar con base en la verdad, y evitar perder en tiempo en sobre-analizar las intenciones de los otros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://vickmagar.github.io/my_launchx_blog_vickmagar/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vickmagar.github.io/my_launchx_blog_vickmagar/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
